Ez lenne az az employees app, ami nagyon hasonlít az órán végignézett megoldáshoz. Viszont ez már egy mysql serverhez csatlakozik, amiről az alábbiakat érdemes tudni:
A mysql-nek az alábbi paraméterek szükségesek:
lehet akár a latest image is
adatbázis neve: employees
adatbázis user: employees
adatbázis user jelszó: employees
Amikor az employees konténert elindítod, akkor DATABASE_HOST környezeti változó értékben meg kell mondani, hogy milyen hostnéven éri a mysql server-t. Igényel a dolog még 1-2 régebbi Docker-es trükköt is, de szerintem rá fogtok jönni, hogy hogy találnak egymásra.